\ProvidesPackage{biblatex-philologue}[2021/15/12 v1.27.0]%
\RequirePackage{kvoptions}
\SetupKeyvalOptions{family=@biblatexphilologue@,prefix=biblatexphilologue@}
\DeclareBoolOption[false]{noautoshorthand}
\DeclareBoolOption[true]{anonymous}
\DeclareStringOption[verbose-trad2]{citestyle}[verbose-trad2]
\ProcessKeyvalOptions*
\RequirePackage{etoolbox,suffix}

\ifdef{\thechapter}{\def\philologue@citereset{chapter}}{\def\philologue@citereset{none}}

\ifbiblatexphilologue@noautoshorthand
	\RequirePackage[tools={realauthor,manuscripts-noautoshorthand,morenames,subseries,bookinother,claves},bibstyle=verbose]{biblatex-multiple-dm}
\else
	\RequirePackage[tools={realauthor,manuscripts,subseries,morenames,bookinother,claves},bibstyle=verbose]{biblatex-multiple-dm}
\fi
\RequirePackage{xpatch}
\ifbiblatexphilologue@anonymous
  \RequirePackage[
  labeltitle=true,
  autolang=hyphen,
  isbn=false,
  doi=false,
  url=false,
  sorting=anonymous+realauthorv+manuscripts,
  backend=biber,
  indexing=false,
  ibidtracker=context,
  bibstyle=multiple-dm,
  citestyle=\biblatexphilologue@citestyle,
  singletitle=true,
  ibidtracker=context,
  uniquetitle=true,
  uniquebaretitle=true,
  uniquework=true,
  mincrossrefs=0,
  citereset=\philologue@citereset,
  citepages=omit,
  useprefix=true
]{biblatex}
  \RequirePackage{biblatex-anonymous}
\else
  \RequirePackage[
  autolang=hyphen,
  isbn=false,
  doi=false,
  url=false,
  backend=biber,
  indexing=false,
  bibstyle=multiple-dm,
  citestyle=\biblatexphilologue@citestyle,
  singletitle=true,
  uniquetitle=true,
  uniquebaretitle=true,
  uniquework=true,
  mincrossrefs=0,
  citepages=omit,
  citereset=\philologue@citereset,
  useprefix=true
]{biblatex}

\fi

\toggletrue{BookineditorFromEditor}

\newcommand{\@biblatexphilologue@bibmacronotpatched}[1]{\PackageError{biblatex-philologue}{#1}{}}
%Charger d'abord les packages texlive
\RequirePackage[after=title]{biblatex-source-division}				% Pour gérer les divisions de sources
\RequirePackage{biblatex-true-citepages-omit}
\RequirePackage{biblatex-opcit-booktitle}

%Puis les miens
\RequirePackage{biblatex-philologue/claves}				% Pour les claves
\RequirePackage{biblatex-philologue/final}				% Pour afficher correctement la bibliographie finale
\RequirePackage{biblatex-philologue/signes_typo}			% Les différents signes typo utilisées pour indiquer les élèments
%\RequirePackage{biblatex-philologue/biblatex-index}				% Pour gérer les indexations
\RequirePackage{biblatex-philologue/chaines}				% Les différentes chaînes de langues
\RequirePackage{biblatex-philologue/morceau}				% Les différents morceaux
\RequirePackage{biblatex-philologue/biber}				% Héritage Biber
\RequirePackage{biblatex-philologue/check}
\RequirePackage{biblatex-philologue/series}				% Pour les shortseries
\RequirePackage{biblatex-philologue/type}				% Nouveaux types
\RequirePackage{biblatex-philologue/ms}% Outils pour les ms

